(你問我答)本人16.有個37既女友

拍左半年拖

母子

你另一半有37cm

我又高又肥大，佢細细粒，睇落吾似

對波大唔大

大大地，36d

有戀母癖？
平時點叫佢 ？
佢養埋你？
有無教你扑野？

你老師？

粒Lin 仲係粉粉地

點識？

上門補習老師

嗚呀

係有D
叫佢媽媽or bb
冇養我，但有時cook for me
有教我扑野技考

上門補習

一星期補幾多次

之前一星期一次，依家冇補了

我過去佢度多。依家

你老母知唔知你搞戀母癖
你應該都係貪得意玩9人地姐
放生個女人啦人地就黎4張 再老無人要架啦
小心佢下世都唔放過你

milf

假膠

真心鐘意架

媽媽都知

鐘意但好難有未來

咁都可能係。。

咩來

吾你老母

點先識到40路左右

sor

一街都係

你都like 老女人？

樓主係咪今日j完呢類av

不用j, 隔日扑野

細細粒不過36d
下次作32啦

你呀媽大定你女朋友大?

肥底

我媽好似43

點開始

扑左未？

我都想食ee😭😭

係囉，邊個主動先

夠啦，要醒啦
夠鐘補習啦

補習開頭冇乜野，第二個月開始傾多左傾計。。跟住Whatapps下。。然後差吾多第四個月咪咩lo

想選總統？

隔日

咁都扯得起

吾你老母咩

我諗係我。。特登摸下佢—開始果時。。

有無慨念圖

補補下你走去摸條女?

我係鐘意D熟女，美魔女。。
見到米雪趙雅芝果D實硬哂䭾

早十年響機舖見到個睇場40路
又白滑有D又細細粒

熟絡左，fd左先借D易摸下頭吖手丫

係。。同好。。超吸引。。

又作文

又殘體字又吾 想點撚樣呀

幾廿歲人少啲幻想喇

16...

一開始睇錯 以為樓豬有37個女友

有冇扑野detail

樓主有冇概念圖？

屌你老母 係扑野技巧呀

16歲幫人補習？

sorry自膠

好唔好砌？

叫佢繼續幫你補習啦
你好多錯字

掛住扑你唔記得要教你寫字？

太幼稚既真係要黎曬氣
又唔使37咁大差距既又

出街啲人睇唔睇得出你地係拍緊拖？

學識寫字先啦屌

你想知咩先？

中五

㸃解，新手

我考試黙書成日不合格

好架

Google 搵幅類似你女朋友樣嘅圖

我自己吾努力，唔關人事既

講下扑野詳情
唔講死全家

Ching, 咁你個range 係幾多先OK?

我又大又肥樣又老成，佢又矮樣又似二十尾，平衡到既，唔會太怪相

樓主真識食 37BMI 都食到

學緊了，I am a student

16
cm?

定係第一次扑咋

我個處係比左佢既。。

又殘體又吾就死撚開啦假膠

我上網揾張，類似呢D類型

吾

嫩鳩屌老西
慘過爬樓梯

假膠死全家

吾你老母 已經屌撚咗你唔撚係吾 你條假膠又打吾

好癲呀 你老母唔反對？真係細你老母幾年 你遲啲會唔會屌埋你老母

快手jei，你好汁著，我會注意

must not la

吾你老母 汁你老母

殘體狗屌你老母

考你老母呀